你個仆街柒婆, 真普選呢?

屌你老母一句都無提過